狗食，夠營養嗎？

仲好餸過我仲請唔請工人

佢哋食嘅嘢比我更有營養

雞蛋成粒啪？

快影張狗狗食飯圖來睇下
你大狗來?

夠啦
得閒咪俾少少肝啊腎啊 同少少骨粉 （我都係好得閒先加餸）

以為講緊兩隻腳果d

我都係
btw 有冇狗相？

唐狗今晚影
佢食嘢好快 一分鐘多啲就食晒

係 間中需小小內臟 同換下肉種類
例如魚換成雞或豬
你個餐太小油份可能 會皮膚乾
所以間中換成豬同雞係唔錯選擇
菜間中可整紅羅白

佢平時有食瓜菜，內臟，豬雞
但呢兩日食魚我驚唔夠營養
而家佢冇食乾糧三年了 都係自煮同狗罐

兩日唔驚啦
魚驚餓姐
但你有大碗飯 OK La
除非你平時比好小肉啦
平時夠的話 一兩日無乜問題

唔夠，所以咪依家要求政府加狗糧

唔識自己Google

狗可以食飯架咩

可以但係對貓貓就冇營養

佢上星期食鴨同牛
呢隻囡囡好抵錫

鴨都有得食
有冇買d三文魚比佢食
狗仔好鍾意
我同你一樣都係唔比糧 食飯加肉加菜
勁鍾意食

不過認真 同佢玩重要過餐餐飽飯

狗狗圖呢

狗可以食梨咩？

食濕糧要成日刷牙?

屌 呢啲比屎尿佢都曬鳩曬啦

想痾血

唔食核